點解中共不等於中國!!

點解中共不等於中國!!
好簡單唔好給中共,
中共有機會借中國之名去外國,
招搖撞騙呃九海外中國人或華人.

中共統戰思想的由來習大大行乜路線？ 大中華膠是被統戰的產物！？